請回歸實體文宣戰，連儂牆，長輩圖

文宣要落地。藍絲的玩法，就是最傳統的口傳口，word of mouth，一個傳一個。所以他們組織是堅實的。但黃絲呢？他們很愛網路的花招，以為很多like 就是很多人知道，很多人認同。

要煲大黑警開鎗殺學生
簡單長輩圖遍地開花
唔好淨係得外國文宣
加油

831

721

請擴大戰線，超越文宣傳所達嘅級數

大家係時係建立社區抗爭組織，唔係為做政治show，而係為咗整合依場運動嘅資源，實現民主自治！